尼馬繼父與兩男性有過三角戀

巴西媒體又去挖掘尼馬新繼父泰亞高-拉莫斯的情史了，巴西媒體「 Extra」和「 Lance」報導稱，泰亞高更是和兩位男性有過三角戀情。

這兩人分別是漢斯-馬德里以及拉斐爾-斯坦伯格。漢斯在接受採訪時，曾經親口承認過：「我們之間有過三角戀關係，但我們從未隱瞞，在2018年的8月，泰亞高搬來和我們一起居住。」

另一位和泰亞高交往過的男性，尼馬的顧問埃里納爾多則表示：「他一直都是雙性戀，而且一直都很喜歡年長的女性。當我們分手的時候，他還屏蔽了我，但他是一個非常可愛的男生。」

此前巴西媒體就爆料，泰亞高和尼馬好友、男演員卡利尼奧斯-邁亞，以及尼馬私人廚師毛羅交往過。

尼馬準繼父背景複雜 有2個前男友

巴西王牌尼馬52歲阿媽日前公開新戀情，宣布同22歲俊男泰亞高拉莫斯Tiago Ramos拍拖，事件震動巴西球壇，傳媒特別為呢位尼馬準繼父身份進行調查，發現佢背景唔簡單，竟然有至少2個前男友，更有人懷疑佢同尼馬阿媽拍拖，真正目標係尼馬，真係大驚嚇。

傳媒搵到泰亞高拉莫斯其中一名前男友爆料，證實佢係一位雙性戀者，之前曾經與馬尼好友演員Carlinhos Maia及富豪Eduardo Pereira一齊，過往情史相當複雜，仲大爆佢2017年開始想盡方法接近尼馬朋友圈，最終搭上尼馬阿媽。

巴西《環球網》報道，泰亞高拉莫斯透過結交尼馬厨師莫羅，而與尼馬阿媽結識，在2人確立關係前，泰亞高拉莫斯經常去巴黎睇尼馬比賽，又去尼馬生日派對，而且佢曾於3年前私信尼馬：「總有一天我們會一起，我相信我們一定會相遇，我是一個愛夢想的人，達到目標前決不放棄。」

之前有人睇佢ig 都話似基